蕭生:人大七一前開會料破格處理國安法？港人不要再心存幻想！

到底連登燈力勁D 定蕭生連登燈力勁D

立啦
我睇下外國會唔會幫手

蕭生破左燈好耐啦
7日好轉唔記得
?

你確定?

呢排有料到
金正恩冇死
韓國瑜罷免到
暴動脫罪
平時講下笑者
中共點會過唔到.....

但我記得肺炎係比蕭生燈到冇左

喔

國歌法過左一樣風平浪靜

國安法點解唔會？

事實上香港人攰哂

以言入罪 香港變成以前捷克🇨🇿同波蘭